能保護香港人的 只有兩個認同 「香港」認同和「地球」認同

作者：chenglap

我反而比較想用另一個說法, 就是認清楚自己真正的立場和地位, 會保護香港人, 香港文化, 以及香港以後的存在的, 也只有「香港」這個意識形態認同. 再上一層會保護你的生存的, 就是「地球」這個認同.